（window notebook用）CD driver 推薦

近來被老豆賣左部內置CD driver嘅notebook,要買返個來rip 碟，請問各位巴打有冇咩推薦